[皇馬三連冠之謎] 數據係唔會講大話

連續3年比疤狗黐埋去祝福嘅都慘死收場